以為青絲 不會用上餘生來量度

但我拖着軀殼 發現沿途尋找的快樂
仍繫於你肩膊 或是其實在等我捨割

Block

邊間教會

唔俾

冇

摸

試下唔好咁

不食不慣 只等我給衛生署長擒獲
志明春嬌 多仰望戲中千嬅文樂

獨個躲入車殼發現成人難得的快樂
坐低跟你商榷或是其實借口裏吸嗦

真係好難戒